
                      Un largometraje que te mantiene pendiente de la pantalla hasta que se resuelve su desenlace. Extraordinarios Andy García y Michael Keaton, quien ya me conquistó por completo con su papel de Bruce Wayne/Batman.
        
            